<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on kavsierfole</title>
    <link>http://localhost:1313/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on kavsierfole</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>no-NB</language>
    <lastBuildDate>Tue, 23 Sep 2025 11:21:47 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Satsebussen ruller videre</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/23.09/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 11:21:47 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/23.09/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;satsebussen-ruller-videre&#34;&gt;Satsebussen ruller videre&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Velkommen tilbake til ukas kavsierfole! Selv om russetida er over, trilles satsebussen videre. Har du husket å levere satsene dine innen klokka 10, Magne? Og visste du at vi hadde lekser i lytting?? Verden er full av overraskelser.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Etter å ha brukt alt for lang tid på å lese ut hele boka til Nora og å finne 10 låter som representerer livet mitt til Musikk og Helse i morgen, har jeg omsider fått ferdigstilt ukas innlegg. Har du husket å gjøre dette? Nei? Frykt ikke, for gleden kan alltid druknes ut på Antijazz #45 med &lt;a href=&#34;https://www.facebook.com/events/2426654617736125&#34;&gt;Charlies Angels&lt;/a&gt;, klokken 20:00 på Antikvariatet ikveld. Etter konserten blir det åpen jam med mange muligheter for å få ut både glede og frustrasjon, og ikke minst, massevis av studentrabattert pils.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Hvordan bli kvitt alle paralleller &#43; Fole fole blakken &#43; AA på musikkvitenskap?</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/16.09/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 11:00:45 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/16.09/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;hvordan-bli-kvitt-alle-paralleller--fole-fole-blakken--aa-på-musikkvitenskap&#34;&gt;Hvordan bli kvitt alle paralleller + Fole fole blakken + AA på musikkvitenskap?&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Nok en uke, nok en dag, og nok en sats som jeg leverte for sent. Etter å ha oppdaget et &lt;em&gt;one weird trick&lt;/em&gt; i Kollokvierommet gikk mitt antall paralleller drastisk ned, og tilfeldigvis har ikke KAV sendt meg en eneste DM siden. Tyst er det blitt fra Store O, men det var ikke akkurat sånn at det kom masse meldinger før dette heller. Greit det KAV, jeg skal huske det. Lurer på om dette ville endra seg hvis jeg sendte han en melding først&amp;hellip; Menmen, nok om det.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Er KAV popstjerne? &#43; Nytt poengsystem &#43; Ukas satsregel!</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/09.09/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 10:14:46 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/09.09/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;er-kav-popstjerne&#34;&gt;Er KAV popstjerne?&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;De fleste av oss kjenner KAV først og fremst som foreleser og Bach 2, men hva gjør selveste Batman når solen senker seg og det blir natt? Selv om KAV har musklene til en orangutang, refleksene til en flamingo, og instinktene til en illsint mygg i Aukra, viser det seg at han hverken går å banker kriminelle eller tar hevn på Skatteetaten etter baksmellen jeg fikk forrige år. Nei, KAV viser seg faktisk å være popstjerne i skjul!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Fole mye fole!</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/02.09/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 13:10:06 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/02.09/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;fole-mye-fole&#34;&gt;Fole mye fole!&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Hei og velkommen tilbake til kavsierfole.no, hvor jeg gjør absolutt alt annet enn satslæreleksene mine. Støttet egentlig Bach skeives rettigheter siden så mange av dominantene hannes var bi? Vi har ingen gode svar, men hvis du derimot lurer på hvor mange ganger KAV sa &amp;ldquo;fole&amp;rdquo; i dagens forelesning, er du på rett sted!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Denne uka sa KAV fole hele &lt;strong&gt;30 ganger&lt;/strong&gt; inkludert en &lt;strong&gt;rare hidden fole&lt;/strong&gt; som ble sagt veldig lavt til Sunniva. Dette er mer enn antall ganger KAV har sagt fole gjennom begge forrige forelesningene. Man kan spørre seg hva KAV har putta oppi kaffen sin.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sesongens andre time &#43; Den første ukas fole fun fact!</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/26.08/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 13:37:40 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/26.08/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;velkommen-til-ukas-innslag-av-kav-sier-fole&#34;&gt;Velkommen til ukas innslag av kav sier fole!&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ideen til kavsierfole.no ble offisielt født etter første satslæretime, og nå, etter mye blod, svette, og slit, er den kommet til verden! Her får du kavsierfole-spillet, fole fun facts, og ukentlige oppdateringer om hva som skjer i foleverden. Hvilken KAV er du idag? Hvilke av disse satslærereglene stemmer og hvilke er bare oppspinn? Ikke vet vi, men kanskje vi lærer det i løpet av året!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
